[長文]地產商會幫大家力阻解放軍

繼續俾何妖呢啲冚家產搞事，只要我地唔好退縮，我敢肯定，樓價大跌之下，一眾地產商自然會收何妖皮，再迫供林鄭

講真，解放軍入城，你同我都唔會有好日子過，但地產商呢啲貪心小人，上通北京權力核心，會願意坐以待斃捨割投資左既幾千億？抑或力挽狂瀾或暗或明製止動亂？

我俾幾個例子大家

市傳中半山波老道21號，即將會推售，當年長實投地開支近120億，每呎樓價未連建築達到26000，你估長實要出手搞，會搞示威者抑或何妖呢啲牛鬼蛇神？

仲有太多唔例明投資額啦，寫幾個算
central peak, 司徒拔道18號
啟德(大量中資投左地啊)

黃竹坑一帶至深灣各個天價地段

所以呢鋪showhand，大家唔洗驚

If we burn, you burn with us

推，大家唔洗怕解放軍，啲有錢佬會被迫頂住

若呢個機會今次都散左，一定有大清算，我地無乜退路嫁啦

推

U ! Burn with us

*動物台版塊使用權公投*

動物台動議成功，上環事件有關討論可到動物台進行，以減少資訊混亂

見字請幫忙copy宣傳

其實各大發展商表面上支持送中 or扮中立，但其實佢地係咪反對？

仲有，共產黨內部從外睇好似好團結，但一講到要大家跌幾千億，諗都唔洗諗所知結局啦

江派無幾千億，佢會當無事發生？
胡撚塗難道有鋪癮鐘意跌錢？
影帝溫又幾時做左燒錢專員？

用下腦都知，解放軍只會係紙老虎

你共產黨就算壓倒本地薑，仲要鬼打鬼，再有美帝差一腳埋黎，到時殺牛屎佬+林鄭易，抑或殺幾十萬個示威者會快速恢復秩序，傻既都計到啦

大劉話左你聽佢點睇
我個人估佢可能有份捐錢反送中添啊

但係如果共產黨畀大陸同一帶一路嘅地產佢哋等價交換呢？

仲有大量中資企業用香港樓同股做抵壓
一出解放軍
中國債務泡沫

即刻爆炸

班支國地產商用香港借落一堆美元債
無香港做再融資

俾債主溶咗都似

你覺得班人會信共產黨？
共產黨最叻係咩？空頭支票講大話呀
哩刻比佢地 第日一樣照收番唔洗理由

你大我呀？哈薩克斯坦？烏茲別克？
要搞幾多野，重新佈幾多局先有今日菁雋呢啲濕鳩龍床盤都賺到笑既項目

晨早一推，希望大家唔好怕

合眾之力，地產商唔係同路人，但會有一個位連地產商都要被迫出手做野保住自已利益

大家記住，正因為你無足輕重，所以整治你一個係無用

但何妖之流唔同，擒賊先擒王，而且係金錢傭兵，係可收買對像

你的每一步 動搖獨栽一大步

所以根本唔洗驚
香港咁多商家佬
佢地仲驚過我地